大陸人要黎香港考司法啊

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

唔好意思 借個位黎⋯⋯
大阪手足要人！

[今日條人鏈會長到去日本！日本要人！]